豬瘟惹的禍？ 她驚恐PO中國(廣東)漢堡肉 網友：超噁快吐了！

豬瘟惹的禍？ 她驚恐PO中國漢堡肉 網友：超噁快吐了！

出一張照片，「朋友在廣東吃到這樣的肉，想請教廣大的廢友，這肉發生了什麼事...」，照片中可見，漢堡肉片上布滿大大小小的「坑洞」，而且還被咬了好幾口。原PO直呼，看到這照片密集恐懼症快爆發了，朋友更是「食慾全消，不敢吃，只好浪費食物了。」

照片曝光後，引起網友熱議，不少人想到這肉排恐怕就是中國非洲豬瘟疫情造成的，紛紛留言，「應該是最近病豬肉那件事 好噁心」、「起雞皮疙瘩了我」、「這是豬瘟的肉嗎，還是別吃了吧」、「其中有一個洞還吐出橘色的汁...」、「這是病毒豬....」、「超超超超級無敵噁心 快要吐了啦」。

但也有網友解釋，這應該是豬肉長「淋巴瘤」，通常是「豬生病硬打針、打抗生素，才會這樣子的」，通常都會丟掉。

屌你加慎入啦

屌你老母 呢啲就有圖

無知一問，漢堡唔係一定免治?
就算原本塊肉生埋蟲，一樣搞爛哂，點會個面咁整齊生野?

嘩屌你老母 起撚哂雞皮

黑椒黎者 支那野冇事既

沒事 沒事

起曬雞皮

正

Cls

我記得喺美國食Burger King一定係咁樣㗎喎

同埋漢堡一定係打爛晒再成形

咪撚吹水喇
Burger King係一塊pasty有間條紋
撚會有咁多窿

豬生病硬打針、打抗生素，才會這樣子的
D人真係UP得就UP.
打爛晒但一粒粒淋巴瘤就KEEP住原形
肌肉就變漢堡肉
邊部搞拌機咁叻

未知咩事還未知咩事
都唔好作個咁唔合邏輯嘅結論啊

蒸肉餅有時都會咁，蛋白質啫

台狗真係好撚低質

乜撚呀
焗豬排，over cook都會咁啦
我今日先焗完，去個廁所唔記得咗無set鬧鐘，焗咗十幾分鐘，一出水咪起泡，乾咗咪會咁

你下面有人貼左相
柒夠未

有咩問題

喺外國做burger king做廚房
未撚試過入完塊pasty落爈出黎會咁囉
條link係話d patty擺得太耐會咁
但通常擺得耐係會黑會老
講真睇你邊間舖頭
外國食快餐d人預左等
擺太耐會dump左舊肉
因為都幾難食

沒 睇落係煮熟左 班傻仔大驚小怪 巴打請起筷

去得黑心國預左食黑心食物架啦

引入面解答 我覺得呢個解釋合理 蒸肉餅都見過咁嘅情況
"Coagulated protein. Water retained in the meat will leak out during the cooking process and coagulate. There's a lot more here because it's shitty meat and it's been frozen causing more cellular damage and making more protein laden water leak out."

密集恐懼

台狗平均智商

fallout美食

我個鎮間BK冇客就執咁款
可能擺好耐

燕麥漢堡

屌

唔係整得衰有水泡之後爆左就會咁咩

嘩我屌你老母慎入唔加都算
貼乜撚野圖呀
想嘔

吊。。。。

好撚核突

係好撚嘔心

但明明只係肉汁

豬瘤強

漢堡唔係肉碎黎咩都咁樣

仆街,前幾日食老麥個BIG MAC 又係咁喎

屌你老母.....
到時D爆頭跌腸 唔加慎入 我個人都頂得順
呢個密集恐懼真係頂唔順

標題大大隻字寫住超噁快吐了
唔敢睇就咪撚入嚟啦

African叉燒包！

漢堡扒啲豬肉搞碎哂
乜嘢淋巴瘤都見唔到啦下話？

睇D肉紋似原生肉扒..